（集思廣益）麻煩各位大大幫手p走棟樓

麻煩各位 小弟趕住交功課

樓主 我都feel棟樓好eyesore 我think呢 Eiffel Tower 就好look好多

天使低低b 認真唔錯

頂...座山...好多對眼...望住我

好得意！巴打點整咖？

key 人地個gif 上去

然後低效率逐格去背